人血饅頭，偽黃

認住佢，荃灣去元朗收人300

?